以後有左膠阻住曬要當埋佢地係敵人

唔係各有各做
係左膠唔做我地先有得做
總之一日有左膠
一日就唔會成功

無論如何 今日邊個搞美領 我第一個出黎捉鬼
有咩人會搞美領 除咗鬼我諗唔到